psp叉電問題

頭先喺櫃底搵返部3000機，但係舊電脹到就爆禁，想問巴打邊度買叉電線同3.6v電平

近屯門嘅可以去置樂利寶 創意遊戲問下，以前幫襯過

九龍人 之前見啲巴打話黃金會呃人就費事

做港豬上淘寶囉 平靚正

有睇下 不過個頭係大陸兩腳頭 我唔想屋企爆炸

正正常常用邊會咁易爆

兩腳同易唔易爆炸完無關係